考鴨記無人島，有咩要注意

下個禮拜考無人島，女人牌
如果肥佬會好柒
但真係見過有人肥佬
有咩要注意

我係紅巴⋯⋯如果咁都肥係咪應該搭uber 算數

55

之前考肥左part1 3手調頭掂一掂到個膊
即刻冇哂心機考 part2 是但渣又俾我pass左
最後過多排補考返part1 果日仲要落到勁大雨 好彩都pass

小心d路人同廁所位

廢牌要再考就唔好揸車喇

最緊要突發事要識反應

小心啲法拉利、林寶同的士佬

依家一出學校個地盤仲係唔係到

屌⋯⋯啲的士佬⋯⋯好似要佢等半分鐘會死咁

小心出學院門口個位，唔好急睇定晒先出。工廠區多死車，記得打燈同保持距離，有幾個位要踩過對面線，記得讓對頭車先

少心出路口，工廠區d死車同行人就得喇。

想當年我淨係行左個大圈就翻試場，
無行巴士總站個細圈，
一轉入駕院就直翻去停車熄匙，
唔使喺場入面行多個圈
咁就pass左